無限之戰入面最尾蜘蛛俠死 啲演技好似陳偉庭

少少感動都俾唔到 有啲尷尬 同之前陳偉庭抱住條就死嘅女嗰幕無咩分別

傻仔樓主到到依家先睇無限之戰仲諗住玩到標題劇透

屌你連個霆都打錯

唔好追咁多中國拍嘅節目啦 話極都唔聽
睇壞腦架 你見啲中國人咁on9就知

所以你咪見到樓主一樣咁on9囉